{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601651",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기장촌집장어"
    },
    "text": "機張村のうなぎ (기장촌집장어)\\n\n釜山機張郡機張邑シラン里183\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 100席/部屋:10団体席あり , 機張村のウナギは、わら火で焼いたウナギを味わうことができるところだがある。 ここではウナギを直接つないで焼くことができ、藁で焼いたウナギは特別な味と香りを加えてくれる。 ヌタウナギは皮をむいた後に切って食べるが、このように食べる方法も非常に特別だ。 また、ここでは玉ねぎとネギ、ニンニクを一緒に入れてヌタウナギを辛く炒めたヌタウナギの味付け焼きも人気を集めている。 ヌタウナギの肉が与える食感とともに辛味タレが調和し、おいしい組み合わせを提供する。 このように機張村のウナギはウナギを焼くことができるところとして多様なウナギ料理が楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "機張村のうなぎ (기장촌집장어)"
        },
        {
            "question": "どのくらいの座席数がありますか？",
            "answer": "100席あります。また、10団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "海鮮料理が提供されています。特にわら火で焼いたウナギが人気です。"
        },
        {
            "question": "ウナギを焼くことができるところですか？",
            "answer": "はい、ここではウナギを直接つないで焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "ウナギを焼く際に使用される藁はどのような効果がありますか？",
            "answer": "藁で焼いたウナギは特別な味と香りを加えてくれます。"
        },
        {
            "question": "どのようなウナギ料理が楽しめますか？",
            "answer": "玉ねぎとネギ、ニンニクを一緒に入れてヌタウナギを辛く炒めたヌタウナギの味付け焼きも人気です。"
        },
        {
            "question": "ヌタウナギの食べ方はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヌタウナギは皮をむいた後に切って食べる方法が普通ですが、ここでは特別な方法で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ヌタウナギの辛味タレと肉の組み合わせはどのような味ですか？",
            "answer": "ヌタウナギの肉が与える食感とともに辛味タレが調和し、おいしい組み合わせを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 354
    }
}